如果我正在研究一个企业规模的电子商务网站，我喜欢分小块处理，而不是同时处理整个网站。 搜索数据如何告知更大的在线商业决策|Sebastian Compagnucci | 2020年8月5日|搜索引擎土地 
 这一发现提出了一种可能性，即盲眼动物可能是第一个被发现能够提供有毒咬伤的两栖动物。 奇异的盲鳗可能是唯一具有毒咬的两栖动物。克里斯蒂·威尔科克斯，2020年7月3日，科学新闻 
 科学家们拿着镊子和剃刀在实验室的屋顶上等待，试图实时模仿蜜蜂的活动，在比较植物上一口一口地模仿。 大黄蜂可能会咬树叶来刺激植物开花|苏珊·米利乌斯| 2020年7月2日|学生科学新闻 
 今天的凤尾鱼的远古亲戚曾经有相当大的咬力。 剑齿凤尾鱼的亲戚曾经是可怕的猎人|卡罗琳·威尔克| 2020年6月11日|学生科学新闻 
 人们真的需要明白，他们需要做一些事情，定期做，小口吃是可以的。 零分钟锻炼(第383集重播)|史蒂芬·j·达布纳| 2020年1月2日|魔鬼经济学 
 利波利人回应说:“希望你能咬到毒苹果。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 只要咬多一口，我就可以往下看，几乎可以看到我的大腿在我眼前膨胀。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 咬一口让我感觉像是在参加一场家庭割礼……以一种美好的、怀旧的方式。 我吃土豆煎饼直到我被挖出来|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野兽 
 她身上有一点点咬人的味道，她内心的战斗也会时不时地爆发出来。 退出访谈:《行尸走肉》的Beth坦白一切|Melissa Leon | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 她刚咬了一口苹果，就倒在地上死了。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子没有救她| 
 祸哉，第一个教会被诅咒的钢铁咬自己的肉，并给活人的灵魂让路的人。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 但是，如果人们坚持要拍一个陌生的诗人，如果他们被咬了一口，他们也不必感到惊讶! 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 中午，我们扎营，在马吃草的时候做点晚饭; 吃了它，又继续往前走。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 这些昆虫经常在温暖的房子里冬眠，在冬天也会咬人。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他露出了一排排又小又直的白牙齿，看起来强壮得可以咬断一根铁棒。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯